寶順路要街坊！

要做到黃大仙一樣！